{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022090821121/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "블랙 여아 벨로아 코듀로이 팬츠"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW22 / BI2921G025[女の子商品]です。 この製品は暖かいカラーとコーデュロイ素材を使用して真冬でも着やすいパンツで、トレンディなフィット感とウエストバンディングで楽に着用できます。 また、様々な上着とマッチしやすいカジュアルアイテムです。 ビーンポールキッズは子供たちのための高い品質基準の原則を遵守しており、難しい生地検査と完成品の徹底した児童有害性安全検査を基本に行います。 この製品の素材は表地のポリエステル96%とポリウレタン4%で構成されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかない方が良いし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯した方がよく、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 そして摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのメーカーが製造していますか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門が製造しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW22 / BI2921G025です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツは暖かいカラーとコーデュロイ素材を使用して真冬でも着やすいパンツで、トレンディなフィット感とウエストバンディングで楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような上着とマッチしやすいですか？",
            "answer": "このパンツは様々な上着とマッチしやすいカジュアルアイテムです。"
        },
        {
            "question": "ビーンポールキッズの製品はどのような品質基準を遵守していますか？",
            "answer": "ビーンポールキッズは子供たちのための高い品質基準の原則を遵守しており、難しい生地検査と完成品の徹底した児童有害性安全検査を基本に行っています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地のポリエステル96%とポリウレタン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いできます。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかない方が良いです。また、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥できますが、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の取り扱いに注意することはありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 485
    }
}